其實隻獅子燒完都幾型

有歴練

流鼻血

直頭浴火重生，越挫越強

見證香港人血淚

紅眼淚

第三張好似大喊

feel到要跳出來咬死班黑警

見到啲圖
個腦自動有啲獅哮聲出嚟

係，最後個隻超有feel

辛巴

修復下就又多一層文化內涵
呢啲先係文物

親歷香港榮辱興衰，真真正正同香港人共存亡

都市傳說 夜晚係咪會活動對獅子

戰損版

呢個 good quote

借位幫巴打宣傳
「軍事」「香港」「漫畫多圖」《最於解決方案》

紅燒獅子頭

染左髮咁

幾正

刀疤

好有生命力

合埋口嗰隻要俾人封印先唔出嚟咬人

燒完好似靚仔咗

好似經歷完草原廝殺之後成面血都仍然屹立不倒好撚型

型到曉飛，呼之欲出

變左有血有淚
栩栩如生

令人生變得更精彩

火獅型撚到震

封印解除

唔知點解個腦係咁彈CuO 出嚟

連獅子都識得流血淚

係喊樣

獅子流血不流淚

燒完都完全無穿無爛淨係黑左, 仲靚左添
真材實料啊

藍C點會識呢D art

認真講
文物既價值唔係在於佢係咪完整無缺
價值可能在於佢身上每道痕跡背後既故事

點解唔用水泥埋左佢
而家用木板封未搬走，
最好用水泥填滿佢變立方體

三位手足做得好
阻住TVB 鏡頭

紅眼睛 幽幽的看著這孤城

藝術品

如同苦笑 擠出的高興

唔小心負皮咗 幫推補償

推

就好似當年日軍打到嚟一樣
滙豐隻獅子同香港人共享榮辱
每一幕都會被寫入歷史當中
請參考第日教科書有關光復香港嘅section
煲底見

見佢流晒血咁諗起手足眼同鼻中tg既相

喊到眼紅紅

屌 話曬都萬獸之王 冇返幾條疤 點出黎行呀

有聲

如同苦笑擠出的高興

有咁既主人 流血淚

good meme

no problem. 可以推多次

隻獅子因為匯豐高層奶共流血淚

首歌雖然本身講分手
但某幾句又幾啱而家香港

以後食飯見到紅燒獅子頭
都會諗起呢單野先

唔夠霸氣

感覺上畫龍點睛

爛腳趾

真係喊

嚇死老媽子（林鄭）

銅像耐火

浴火之後會重生

呢d咪叫見證香港
佢有份記錄呢一刻嘅歷史
文物撚可以行開d

炎帝

大陸人就唔明呢樣嘢
乜嘢文物都整到新嘅一樣
文物有歷史同歲月嘅痕跡更加容易打動人心

其實係文革拆咗好多物
而家想掠水就整咗好多假文物

銅色靚過黑色，火燒旺地
燒一燒咪幾好

獅子stoned

好似為緊香港悲傷咁

燒完仲型左 戰損

Agger

內有精美戰術分析，請廣傳

【戰術】【經典珍藏版】2020抗爭必讀 ｜ 珍藏流出，新年送大禮！！

俾人打到臉腫口腫

狗？

燒完反而有靈魂左
好似夜晚會識郁咁

係咪比警犬射中眼黎

當年股價跌到落$33都冇事
今時今日燒到隻獅子都識喊
佢都真係戥香港人慘

歷戰金獅子

流嘅係香港人嘅血淚

流血淚⋯⋯

更有歷史價值

匯豐如果有真知灼見，就由對獅子以呢個面目繼續落去

港共政府識閪文化咩
連儂牆夠係文化象徵啦咪又係日日清

愈燒愈硬

獅子：阿～～～～ 死黑警

淋完紅油果下好似喊住慘叫咁
但抹返乾淨個眼神仲係好堅定

對獅子燒完後
其實個樣好似古時有寃案觀音像流血淚咁